送中加23條係combo

23條可以滿足到送中入面既（刑罰多過7年）同（本地和當地有相同法例 ）
用顛覆國家政權就得